係人地國傷日瘋狂淘寶真係好咩？

唔記得唔係問題
但由以前係國傷日變做喜慶歡欣嘅日子
真係唔覺得噁心咩？

算唔算支那國侮辱其他國家呢?

一次世界大戰, 支那國同香港都有人參與架, 又有人死

支那人同支港人係度慶祝

加拿大國會大廈陣亡將士紀念堂

你簡單複雜化 假仁假義噁心d

Po都po張一戰啦...

Remembrance Day去到今時今日係一齊紀念一、二次世界大戰陣亡將士
就算係Montreal嘅和平紀念碑都係刻咗兩次世界大戰嘅年份
我間大學亦有石碑刻印住大戰期間陣亡嘅學生

支那人冷血
白事變紅事做

你第一日知?

尋日買左好多...
一起身仲以為有..
原來已經過左1111😭

香港保衛戰都唔撚記得？
支那畜幫過香港啲咩？

一戰冇香港嘛
紀念堂入面係咁
玻璃陳列櫃入面係一本本紀錄冊 將每位陣亡將士嘅名字用英文書法人手寫下
而每日都會翻去下一頁展示

有需求自然價錢越來越貴

同以前比咩都貴左好多唔好同我講因爲正版

Agger，Victory Day都好冷血牙